{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011925",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 카카오"
    },
    "text": "当宿は計21室の客室を保有しております。 韓国語の案内支援サービスを提供しており、ウォルバンとチャンギバンのお客様を歓迎します。 清州空港と国際空港から10分の距離に位置し、住所は忠清北道清州市清原区内徳路7番キル24です。 宿泊料金は2名基準で、特殊客室の場合、人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。 提携店の事情により客室情報が変動する場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 カカオモーテルの会員はフロントで確認して会員特典を受けることができます。 清州大学近くから徒歩5分、清州空港から車で10分の距離にあるカカオピックアップイベントが進行中であり、当日予約がなかったり、過度な飲酒がない場合のみ利用が可能です。 全客室にはヘアアイロンが備えられており、1階ロビーではヘアアイロンが自由にご利用いただけます。 また、全種類のスマートフォン充電が可能なマルチ充電器が客室に備えられており、非常薬もフロントで常備中です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の住所はどこですか？",
            "answer": "住所は忠清北道清州市清原区内徳路7番キル24です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くに何がありますか？",
            "answer": "清州大学が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどの空港に近いですか？",
            "answer": "宿泊施設は清州空港と国際空港から10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはヘアアイロンが備えられており、1階ロビーではヘアアイロンが自由にご利用いただけます。また、全種類のスマートフォン充電が可能なマルチ充電器が客室に備えられており、非常薬もフロントで常備中です。"
        },
        {
            "question": "カカオモーテルの会員特典は何ですか？",
            "answer": "カカオモーテルの会員はフロントで確認して会員特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特殊客室について教えてください。",
            "answer": "特殊客室の場合、人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変動する可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変動する場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 418
    }
}